發夢見到自己有女朋友仲扑埋

是咪就黎夢想成真

慘

左右手？

通常發夢同現實相反

記得洗底褲